如果69有100萬人，就應該把握機會將單一議題提升至真普選，甚至獨立

不要浪費歷史機會窗口

假如出現大規模佔領事件

要把握機會提升訴求

美國、歐盟及全世界都注視緊香港, 不要白白浪費機會

一定會

有20萬當你贏啦

橫掂都係
提升埋訴求要求美國核平北京啦
一了百了

講撚埋d on9野都唔撚用腦

又轉移視線呢招？

泛民即刻拉隊走人，好似928咁

928係泛民跪係度求人唔好走喎

你活係平行時空

100萬人

轉你老母咩,
你呢D人做嘢死咕咕, 唔識轉灣, 蠢過隻豬

等睇20萬都無
有又點 第二日咪又係返工 要散band

咪因爲有你呢d豬隊友
無撚啦啦講真普選 咪比人送中囉 豬閪

連真普選 都唔可以講?

你係咪共諜?

魚革都係300人

今次有20萬都真係掂

咁講埋最長工時 全民退保囉 豬閪

會唔會太過保守呢
直接北上直指中央

民陣點會比你講港獨

我覺得唔止
保守估計200萬

同意
機會難逢

唔需要泛民同意

假如出現直接佔領政府大樓事件

全球媒體都會LIVE轉播佔領者既演說

泛民大台會即時被邊緣化

樓主啲軍火準備好？

我覺得唔應該騎劫成件事， 始終嗰一百萬人未必有人認同其他議題

中國打壓港人
香港獨立既要求好合理
唔好拎d extreme例子黎disprove

唔好被泛民大台牽住走

雨革DAY1可以戰術成功, 都係因為無泛民大台

群眾自發爆發怒火,

有泛民大台, 一事無成

今次個大台仲有臭名遠播FINGO CHAN,

你聽佢點, 死得啦

泛民支持者點會比你講港獨

現實啲啦傻尻 真普選就話係訴求 可以提出下姐盡力爭取
港獨？仲要佔領政府大樓？暴民行為就係你呢啲害群之馬做出黎

89年北京學運都係由「悼念胡耀邦逝世」變為「反貪污反官倒」, 再變為「爭取民主」

訴求轉變有乜出奇？

大中華膠剛去完六四集會, 竟然唔知你地支持既六四係點發生既？

我呢個反大中華既人, 竟然比你地大中華膠仲清楚？

咁你去六四黎做乜？唱歌？

你係咪行沙圈？

89年北京學運都係由「悼念胡耀邦逝世」變為「反貪污反官倒」, 再變為「爭取民主」

89年北京學生係咪 on9唔撚用腦呢?

訴求轉變有乜出奇？

大中華膠剛去完六四集會, 竟然唔知你地支持既六四係點發生既？

我呢個反大中華既人, 竟然比你地大中華膠仲清楚？

咁你去六四黎做乜？唱歌？

獨立真係有難度 除非你有臨時政府喺海外成立

六四嗰陣就係咁亂咗
講真最終一戰至少要去到真普選
唔係永冇機會

集中反對議題啦on9

又想騎刧個遊行？

有無可能真係100萬

same logic
支那充滿賤種
核平要求好合理
唔係extreme例子

咁反貪污反官倒，爭取民主成功撚左未啊？

你舉例子都舉個失敗左既運動
咪證明你有幾撚on9囉死柒頭
講咁撚多野，有軍火support未啊？

個post好多3毛 睇嚟支共真係驚到瀨屎

咩叫歷史機會窗口？

你冇嘢吓嘛，陳淑莊跪喺度叫人走咁經典都唔知？

Same你老母
講緊國際上覺得合理唔係你條傻鳩鳩叫

照講
民陣唔代表你我

好多人出黎遊行只係為左反惡法,無諗住獨立的
樓主係咪到呢個MOMENT仲要話呢D人係港豬

點都要比你屌

國際上邊撚個support港獨啊柒頭

把握機會講埋最值工資啊笨柒

Av仁長毛李柱銘果班飯民老坑都未死 呢班大中華打壓港獨仲上心過中共

會晤會 64 翻版？
解放軍武力鎮壓

樓主係鬼 我地1個目標only

修訂搞到歐美當香港係中國普通城市
所以要獨立有主權黎表達hk is not China
但核平中國係國際價值觀係唔人道既做法
畫出腸

又真普選
點解你果個真佢果個假啦
要口號就”并”啦

掉粒氣油彈都驚既香港人
玩和平獨立？

700萬同上面講我要獨立
佢就覆你 哦 咁你獨立啦
咁樣？
乜plan都冇你發撚緊夢 比埋你做總統又點話
你有咩方法解決民生？ 民主冇得當飯食架

我覺得咁樣嘅話步伐拉得太遠
難得咁多人關注送中 你溝越多嘢落去就越易拉散注意力
而且中國原本見到你咁多人出嚟想縮沙 都夾硬冇得縮啦

你講到要普選同獨立既話 好似一嘢插咗落中國個屎忽窿度 佢唔攞坦克碌爆你就奇啦

其他關注我哋嘅外國人又未必會為咗 咁樣即刻同中國開戰 就算真係開戰 香港啲人都已經被淥死曬 獨立黎有乜嘢意思？ 益新香港人？

集中返去反送中算啦

同意將行動升級 但今次唔會係向港獨嗰邊發展
好心諗長遠少少啦
因為呢個時間推動港獨反而會失去外國對逃犯條例嘅關注 同埋幫助
反而有更大嘅藉口畀中共鎮壓我哋
而家香港最大嘅武器就係國際之間嘅關注
如果冇賣嘅話真係渣都冇得淨

100萬人，有100萬人我 倒立再倒立行十個維園

到時就會有人出黎話我黎遊行係反送中唔係爭取獨立，之後大家狗咬狗骨係到嘈，變左成盤散沙，警犬藉故入黎清場，最後鳥獸散

有得揀邊個會想做中國人丫

但靠香港人想獨立 談何容易

佢都on撚尻
模擬城市都要慢慢起啦

禁個制就有完整既軍事系統？ 外交又點處理？
食水呢？ 天倚話污水處理得你就當搞店？ 供應到幾多人？要幾多時間起？ 政府資金夠唔夠用？ 金融系統點處理？服務收晒皮 呢班人點算？ 失業率上升點算？

港獨撚：我唔理 我就係要獨立

都係個句早d訓啦

我淨係問你
國際有邊個係支持港獨
答到未

仲諗住入黎屌
點知上面屌緊
我返出去先

真心 最盡10 萬

你on撚9嘅結果論，前人失敗過後人就乜都唔做等死？

收皮啦 獨立最多得萬人支持

而家連第一步都未做到
有條on9仔衝出黎直接叫人做四五六步
意圖轉移焦點，成班柒碌仲當係真理

撞正 貿易戰
真係好危險

村民唔係咁諗

無可能。發夢啦你

你仲未記 泛民鬼打鬼

帶頭行出黎先啦on9閪
縮撚係keyboard後面托啊?

剩係識講數字
重點係班人出黎做咩啊嘛

比700萬你都冇用 有d問題唔係一時三刻解決到

夠一百萬人就緊係去拆撚左間中聯辦啦。

睇返周圍啲氣氛
其實有十萬都好開心

( Show Blocked User - 日夜 )

仲要睇下好唔好天喎 大太陽嘅分分鐘5萬都冇
冇太陽都話陪你慢慢行當打下卡

跪嗰個係長毛

獨立會唔會諗多左
冇本錢

10萬真係盡 100萬你夠人去都唔夠位企

拉你返大陸

警犬公佈人數：一萬人

我出嚟行係為咗香港,你民陣當自己係主角啊？！

我最樂見就係咁,希望共產黨會中計

1 即時收回送中條例
2 林鄭立即下台
3 建制派集體辭職

咁當真係有一百萬人，你提出獨立，咁大部分人咪走囉，因為佢地唔係因為呢個訴求行出黎嘛

如果

又係波台

冇十萬我跟你姓羊

港獨呢個moment唔講得住
ray wong都講得幾白
主打人權牌畀西方國家落左場先

我同樓主睇法一致
但香港人蠢撚過豬
幾多人上街 幾多人返屋企
家陣國際關注 都只敢講一個有問題嘅小條例
政制嘅大不公則提一提都被人話轉移議題
咁戇鳩 普乜撚選呀

普選都唔認同 咪返屋企囉

請問世界上既裁國家最後有邊次係可以平民和平示威達成政治訴求

有5萬人都偷笑100萬人
連登仔唔好FF咁多啦

請當天高舉英國、美國、德國等國家嘅國旗

踢走林鄭

又有港獨份子。。。
香港冇任何條件獨立。冇討論空間。
咪再講

On9有10萬當你贏

平行世界？陳淑莊跪喺度話解放軍就嚟，哀求大家走，我親眼見，當日喺現場嘅人無人不知

64都18萬

69 殺哂各路水 起碼80起跳

樓主全家準備好做肉盾抵抗解放軍未？
講埋d on9野 到時死人 你負責？

港獨相比爭取真普選同打倒共產黨係社會上無咩吸引力，難以得到市民支持同國際認同。你一講跟住鬼佬劃清界線，話係支持反對條修改條例而唔係港獨，咁你就gg

咪on9啦, 推倒惡法已非易事

希望大家明白民陣作為主辦單位，唔可能打開口牌叫升級，否則會俾藉口警察做野。
只要大家有默契，互相扶持，有難同當，不會互相指責，就可以合力抗拒高牆！

獨立就未必個個認同，普選都唔認同咁道不同

同意

依種說法正正體現到香港人果種貪便宜著數心理, 仲要貪唔到果下先柒

咁又唔駛
到時見

一步一步啦，到時點冇人知

要求無罪釋放所有被迫害既政治犯
立即釋放梁天琦

100萬真系有D難，好多人想出都會嫌麻煩，冇錢收而放棄左出既念頭，所以決定左出既要堅守信念。

唔好sidetrack 我講既野
一個冇獨立意識同要求既族群前係唔會有外國出聲
我講緊既係係國際間相對合理既要求
你就on99咁話核平冇可能，所以港獨冇可能

啲人真係好煩討論下都要屈毛

港獨同核平北京一樣係國際上冇人support
但係連登就好受歡迎
可行性我覺得美國用核陣炸北京既機會仲大過港獨好多

之前咪有做政府既巴打開post屌香港人唔識遊行

遊行百鳩幾個訴求好似小朋友扭計

根本一個遊行一個訴求

就當你有一百萬人
共狗咁樣就俾你獨立？會唔會天真左少少？
佢64屠得你一次，唔爭在屠多次

紅色三毛警告信號現正生效

表示連登廣泛貼文已錄得或預料會有每分鐘超過50個三毛狗回文紀錄，且維穩可能持續。

預計明天稍後會改發黑色三毛警告信號。

今日風向：屌鳩youtuber唔表態/表態又要隱晦/拍片表態搏出位

年年七一都係10鳩幾樣野一齊講

所以政府根本唔當係一回事

全港罷工 成效更大

乜都要去盡，難怪小平要鎮壓
當年啲學生領袖又真係不斷升級訴求

用核彈有人道問題，會發生全面戰爭點會有可能

i mean the chance of WW III >>>>> HK independence

開始無限ff自我膨脹了
離69大炒不遠了

大灣區應該獨立成一個國家

反對反送中嘅人就一定要支持香港獨立？

可唔可將議題提升至人人有屋買，年年加人工？
再提升到地產霸權刑事化，售納米樓刑事化？

呢個回覆竟然咁多正評
大家係唔係真係唔識用腦啊

呢個post本身咁多正評真係代表on9既連登仔多

你講到好似出來69既都會認同其餘幾樣野咁
就算真係有100萬人出來，佢地只係因為反送中條例出來，你騎劫轉訴求，最大既風險就係當中唔認同既人，會走、會解散，個群眾力量瞬間消失

真普選都還好，港獨既話，我肯定會走一大堆人

Why not?
又講冇水冇菜冇肉？
請參考新加坡嘅海水淡化
同埋之前有stat話入口食物7成都來自非中國
最緊要要同大國結盟例如美國 交足保護費

-地理環境又冇。 共產黨行多兩步就可以攻打你。 我哋唔同台灣。

-又冇軍隊。

有興趣可以搵返沈旭暉教授解釋 佢好似曾經講過 但係唔記得咗邊度講

600+

當然現階段獨立仲未成熟
亦可能唔會有成熟嘅一日 因為太多5毛同腥港人
但我覺得真普選係有必要
香港現有好多問題都係政府管治不當出現
咁當然啦 就算中共應承 都只會係假普選
唯有望到時更多人明白港獨係make HK great again嘅唯一出路

殺去中聯辦門口叫佢滾出香港

一樣還一樣啦，成日港獨on9，你可以話脫離中國跟第二個大佬都ok